IG突然彈app

同上
有冇人一樣？

你好，呢度手機遊戲台，關於其他手機應用程式嘅問題請移玉步到手機台

Me 開cam 就彈